仇b提大家登記做選民

2020年正式選民登記冊將在2020年7月25日或之前發表。若你在該日期或之前年滿十八歲，又是香港永久性居民，就符合資格，現在已可以申請登記做選民。

2020年選民登記周期法定限期

新登記申請：2020年5月2日
更改登記資料申請：2020年4月2日

仇b真係好幽默

不過成日比人ignore
被捕民主派無佢份
以為佢建制添

龍門登記咗未

因為佢係2019年年底被捕，所以張圖冇計佢

其實好多人唔記得左佢係有Case在身

ppp

ppppp

佢個單完全鳩告啦
不過依家搞搞下連區軒襲警案都唔知幾時先判

仲要喺警署比人搞過

咪屈

如果配票用呢個方法有冇可能，it人請入

咪色情手足啦

p

雞 岩岩接完客